[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #262

中1001果個唔開

Score子 carry
Kiin 抗壓都一流
First pick Akali

支那一輸一定賴撚左sup先
出ming就問點解 唔出Meiko
出Meiko就問點解唔出ming
跟住就賴bp 教練團啦
最後就累埋中路 點解唔用小虎 全rng班底

Ban加里歐啦 仲唔吸取教訓
Faker玩呢隻真係好撚勁

韓仔似係有晒防阿卡莉既戰術

去隔離po la

兩場pick akali都輸

重有上路

Faker每季都有隻j到出血既英